# radioScraper
radioScraper ist ein kleine Projekt um die Playlist Webseiten von deutschen 
Radiosendern auszulesen und die Daten in einem einfachen JSON Format bereitzustellen.


## Aktuelle Senderliste

### Bayerischer Rundfunk (BR)
- ![Awesome Badges](https://img.shields.io/badge/no%20playlist-red.svg) B5 aktuell
- ![Awesome Badges](https://img.shields.io/badge/no%20playlist-red.svg) B5 plus
- ![Awesome Badges](https://img.shields.io/badge/working-green.svg) Bayern 1
- ![Awesome Badges](https://img.shields.io/badge/working-green.svg) Bayern 2
- ![Awesome Badges](https://img.shields.io/badge/working-green.svg) Bayern 3
- ![Awesome Badges](https://img.shields.io/badge/working-green.svg) Bayern plus
- ![Awesome Badges](https://img.shields.io/badge/working-green.svg) BR Heimat
- ![Awesome Badges](https://img.shields.io/badge/working-green.svg) BR-Klassik
- ![Awesome Badges](https://img.shields.io/badge/working-green.svg) BR Verkehr
- ![Awesome Badges](https://img.shields.io/badge/working-green.svg) Puls

### Hessischer Rundfunk (hr)
- ![Awesome Badges](https://img.shields.io/badge/working-green.svg) hr1
- ![Awesome Badges](https://img.shields.io/badge/working-green.svg) hr2-kultur
- ![Awesome Badges](https://img.shields.io/badge/working-green.svg) hr3
- ![Awesome Badges](https://img.shields.io/badge/working-green.svg) hr4
- ![Awesome Badges](https://img.shields.io/badge/no%20playlist-red.svg)hr-info
- ![Awesome Badges](https://img.shields.io/badge/working-green.svg) You FM

### Mitteldeutscher Rundfunk (MDR)
- ![Awesome Badges](https://img.shields.io/badge/working-green.svg) MDR Sachsen
- ![Awesome Badges](https://img.shields.io/badge/working-green.svg) MDR Sachsen-Anhalt
- ![Awesome Badges](https://img.shields.io/badge/working-green.svg) MDR Thüringen
- ![Awesome Badges](https://img.shields.io/badge/no%20playlist-red.svg) Sorbischer Rundfunk
- ![Awesome Badges](https://img.shields.io/badge/no%20playlist-red.svg) MDR Aktuell
- ![Awesome Badges](https://img.shields.io/badge/working-green.svg) MDR Jump
- ![Awesome Badges](https://img.shields.io/badge/working-green.svg) MDR Klassik
- ![Awesome Badges](https://img.shields.io/badge/working-green.svg) MDR Kultur
- ![Awesome Badges](https://img.shields.io/badge/working-green.svg) MDR Schlagerwelt
- ![Awesome Badges](https://img.shields.io/badge/working-green.svg) MDR Sputnik
- ![Awesome Badges](https://img.shields.io/badge/no%20playlist-red.svg) MDR Tweens

### Norddeutscher Rundfunk (NDR)
- ![Awesome Badges](https://img.shields.io/badge/working-green.svg) NDR 1 Niedersachsen
- ![Awesome Badges](https://img.shields.io/badge/working-green.svg) NDR 1 Radio MV
- ![Awesome Badges](https://img.shields.io/badge/working-green.svg) NDR 1 Welle Nord
- ![Awesome Badges](https://img.shields.io/badge/working-green.svg) NDR 90,3
- ![Awesome Badges](https://img.shields.io/badge/working-green.svg) NDR 2
- ![Awesome Badges](https://img.shields.io/badge/working-green.svg) NDR Blue
- ![Awesome Badges](https://img.shields.io/badge/no%20playlist-red.svg) NDR Info
- ![Awesome Badges](https://img.shields.io/badge/no%20playlist-red.svg) NDR Info Spezial
- ![Awesome Badges](https://img.shields.io/badge/working-green.svg) NDR Kultur
- ![Awesome Badges](https://img.shields.io/badge/working-green.svg) NDR Plus
- ![Awesome Badges](https://img.shields.io/badge/working-green.svg) N-Joy

### Radio Bremen
- ![Awesome Badges](https://img.shields.io/badge/working-green.svg) Bremen Eins
- ![Awesome Badges](https://img.shields.io/badge/working-green.svg) Bremen Zwei
- ![Awesome Badges](https://img.shields.io/badge/working-green.svg) Bremen Next
- ![Awesome Badges](https://img.shields.io/badge/working-green.svg) Bremen Vier

### Rundfunk Berlin-Brandenburg (rbb)
- ![Awesome Badges](https://img.shields.io/badge/working-green.svg) Antenne Brandenburg
- ![Awesome Badges](https://img.shields.io/badge/not%20yet%20implented-blue.svg) Fritz (Keine Zeitstempel)
- ![Awesome Badges](https://img.shields.io/badge/no%20playlist-red.svg) Inforadio
- ![Awesome Badges](https://img.shields.io/badge/no%20playlist-red.svg) rbbKultur
- ![Awesome Badges](https://img.shields.io/badge/working-green.svg) rbb 88,8
- ![Awesome Badges](https://img.shields.io/badge/not%20yet%20implented-blue.svg) Radio Eins (WTF ist das?)

### Saarländischer Rundfunk (SR)
- ![Awesome Badges](https://img.shields.io/badge/no%20playlist-red.svg) Antenne Saar
- ![Awesome Badges](https://img.shields.io/badge/working-green.svg) SR 1 Europawelle
- ![Awesome Badges](https://img.shields.io/badge/working-green.svg) SR 2 Kulturradio
- ![Awesome Badges](https://img.shields.io/badge/working-green.svg) SR 3 Saarlandwelle
- ![Awesome Badges](https://img.shields.io/badge/no%20playlist-red.svg) Unser Ding

### Südwestrundfunk (SWR)
- ![Awesome Badges](https://img.shields.io/badge/working-green.svg) Dasding
- ![Awesome Badges](https://img.shields.io/badge/working-green.svg) SWR1 Baden-Württemberg
- ![Awesome Badges](https://img.shields.io/badge/working-green.svg) SWR1 Rheinland-Pfalz
- ![Awesome Badges](https://img.shields.io/badge/working-green.svg) SWR2
- ![Awesome Badges](https://img.shields.io/badge/working-green.svg) SWR3
- ![Awesome Badges](https://img.shields.io/badge/working-green.svg) SWR4 Baden-Württemberg
- ![Awesome Badges](https://img.shields.io/badge/working-green.svg) SWR4 Rheinland-Pfalz
- ![Awesome Badges](https://img.shields.io/badge/no%20playlist-red.svg) SWR Aktuell

### Westdeutscher Rundfunk Köln (WDR)
- ![Awesome Badges](https://img.shields.io/badge/working-green.svg) 1 Live
- ![Awesome Badges](https://img.shields.io/badge/working-green.svg) 1 Live diggi
- ![Awesome Badges](https://img.shields.io/badge/working-green.svg) COSMO
- ![Awesome Badges](https://img.shields.io/badge/working-green.svg) WDR 2
- ![Awesome Badges](https://img.shields.io/badge/working-green.svg) WDR 3
- ![Awesome Badges](https://img.shields.io/badge/working-green.svg) WDR 4
- ![Awesome Badges](https://img.shields.io/badge/working-green.svg) WDR 5
- ![Awesome Badges](https://img.shields.io/badge/no%20playlist-red.svg) WDR Event
- ![Awesome Badges](https://img.shields.io/badge/no%20playlist-red.svg) WDR VERA

### Deutschlandfunk
- ![Awesome Badges](https://img.shields.io/badge/not%20yet%20implented-blue.svg) Deutschlandfunk Kultur
- ![Awesome Badges](https://img.shields.io/badge/not%20yet%20implented-blue.svg) Dokumente und Debatten
- ![Awesome Badges](https://img.shields.io/badge/not%20yet%20implented-blue.svg) Deutschlandfunk Nova
- ![Awesome Badges](https://img.shields.io/badge/not%20yet%20implented-blue.svg) Jugendradio und Wissen
